好痛苦

俾人拋棄，成晚訓唔到，有冇人對愛情絕望? 我本身份人零安全感，好難相信人，更加難去愛一個人。我嘗試過膽去愛一個人，最後俾佢傷得好慘，我真喺好辛苦，好絕望。
我已經一無所有，喺人際學業家人等方面都好差，我對呢一切無留戀了，成世人都咁命苦。

叫春行開啦....打緊仗呀依家
仲講兒女私情 打個飛機清醒下啦